點解班柒頭mk仔咁中意揸Honda

揸住架爛鬼垃圾honda 條喉就改到嘈到拆天
遇過最誇張嗰次嘈到好似火箭升空咁款 全條街都俾佢嚇親
成日以為自己架車好撚型 俾油俾到盡都唔夠人快
乜真係會有女覺得型架咩
到底係咩心態

順便問埋班響喉撚
專登改到咁嘈有咩目的/意義
唔會覺得好擾民？

特登話哂俾全世界聽 自己部車係垃圾 咁樣好咩

因為honda識百烈手

反對46響喉
但26響喉有需要（呼油撚另計）

呢d post一年要出幾多次

你不如問下一年要有幾多響喉撚嘈鳩生哂

D臭西26仲撚嘈啦 屌佢老母

屌我屋企後面大大條屯門公路，晚晚深宵時份啲響喉怪片能到去左nascar

響喉撚真係好撚煩
夜晚12點打後個班真係屌出嚟

早幾日係街望到架honda同Porsche
部honda幾撚型呀 條死氣喉響到阿媽都唔認得 幾撚型
部991係佢隔離就好似成部玩具車咁 笑死

點知一起步就俾部991拋離幾條街

勁撚黑人憎
完全唔理解咩心態

易溝女
啲女最愛

利申 lambo都溝唔到女

我係fit 愛好者 貪佢慳油易保養

利申 唔改車

康打出名低轉垃圾
要拉到勁高轉先夠爽夠力

Sorry
高轉都唔見得好有力

咪又係垃圾

你係咪想講 rally

不能同意更多, 有d響到耳都痛埋, 你估自己揸法拉利咩

Sor F1 formula would be a better analogy

dc5 ，fd2好正喎
再過多幾年無哂呢類街車喎
連d呀蛇都鍾意渣呢類車
各位珍惜啦

純粹感慨下
呢d車同呢d post同mk呢樣叫法
同十年前比已經少左好多

Teslun表示...........................
佢未嘈夠1秒我就飛走左......

要快嘅，求其買架GTi篤下電腦好過買咩DC5 FD2啦
FK2個樣又柒到仆街
FK8又咁撚貴

揸緊家庭車 Stepwgn

其實Na 2000cc黎講真係冇咩車係佢對手

Teslun就最撚乞人憎架喇, 衰撚過H車mk

班mk仔仲自我感覺良好咁俾多幾腳油

3秒0-100

係，NA係冇對手
但係咩年代呀
唔通班響喉MK真係識欣賞咩

都係嘅 好多都係想快

honda無問題
響喉真係屌你老母好撚噪

響喉撚以為自己好撚型 嘈到仆街

而加既MK仔唔係揸VW Audi咩？

你仆街喇，係連登屌h車同響喉係原罪黎

樓主快走，我掩護你

比3萬落GTI改就快咗
比3萬落FK2度就跌咗

My Honda has 64 hp

honda溝到嗰啲女 送上門我都要唸吓先

Rich MK only

呢啲車淨係溝到mk妹，無乜撚嘢用

岩岩tum著b女瞓覺轉頭又比架響喉車嘈醒真係DKLM

而家vw平過honda好多wor
買部ek9dc2閒閒地都十幾萬

藝

響喉幾好 嚇走晒啲死盲撚

呢句野係2019年講
同「呢架k car 係660cc 入面無對手」
係一樣

改喉唔好響，沉沉地先型

26先最撚嘈

當tesla死咖?

都唔係嘅
咁佢除左副偈 同埋成個setting都好racing 加上好似揸極都唔識壞咁
可能我見識淺薄啦 不過我自己覺得依部車有一定價值嘅
利申非Honda fans

呢啲撚樣炒車死鳩曬都唔會可憐

樓豬個問題
同啲傻仔點解咁鍾意整pop&bang一樣
no eyes c

2019仲有人用唔同定位嘅車做比較
笑而不語

tesla 0-100 2秒幾
你地D EK9 FD2做到咩
正垃圾HONDA

Honda Jazz 改大喉先正，得個嘈字
外國留學生就話姐，香港完全係引人恥笑

唔係貪平架咋咩

外國大把野玩
改都唔洗改jazz啦

Honda Super 4

Sportmind

咁又唔好攞架na車同架電動輪椅比，就算唔改喉都係兩種感覺黎

唔夠曲咩

講乜7 人話or 中文ok?

可唔可以講返車型啊，我渣斯文jazz仔都要被你屌埋

mk轉晒揸golf啦

老實講, 26仲撚嘈, 普通26已經嘈撚過響喉L H車,
屌D 26 揸得多, 自己會唔會聾, 係就快D

tesla玩分零鐘就要過熱限速

Tesla既定位同ek9 fd2 一樣？
你應該好期待黎緊澳門格蘭披治電動大賽啦ching

樓主車都無部仲柒啦

講開K car
S660其實只可以算同Copen/ Alto Works打個和

直路狂
彎路亡

你真係未見過GK5響喉
同埋...Fit仔重改都可以好快

唔會
因為有頭盔
好隔音

冇撚錯

咁渣26 同 Honda既人 死撚晒去啦 唔好撚煩

honda 26 死先

車輕灣快
泊車爬頭攝位又易
香港人眼中:你唔係渣teslun/林寶=垃圾車

試過Jass放爆林寶
利申：熟燈位

*Jazz

揸fit/jazz唔係問題，最柒係揸呢d車改響喉

樓豬渣咩車係無聲？

你係文盲？定踩親你條死氣喉呀？
我係探討點解mk響喉撚咁中意揸honda wor
頂多再講下行車音量
姐係你意思係honda定位就係俾mk仔改喉？

teslun 先係垃圾車
成日見d 人拎teslun 黎同其他車比就忟
比還比拎過第二部黎講啦
teslun 都唔L 係車黎

你又知
首先，冇車唔代表柒得過響喉Honda。
第二，如果你講柒唔柒在於物質考慮既，我有樓有車。

No la 依家講緊改喉honda=垃圾

Exact7ly

咁撚搞笑既你 講緊響喉撚改到條喉鬼死咁嘈 嘈親人
你就反問我揸咩車係無聲
乜原來係弱智既思想入面，一係就鬼殺咁嘈，一係就無聲？

In Honda we trust

DC5
CL7
FD2
EP3
EK9
S2000
NSX

ek9，s2000，nsx na1
其它不了

對唔住，忍唔住手

十幾萬車仔想點

呢樣真 啲爛鳩垃圾綿羊啲單聲道穿喉聲真係好撚煩 次撚次遇到都好撚想車啲車去佢前面等佢炒鑊勁

Fk8

上GIC睇下有無teslun啦 妲己

講得出呢句 你路面經驗都好一般
基本上26響喉有安全成分
有時大車真係未必見到佢地

系人揸系車

又唔好咁講，家陣好多mk 仔轉揸BMW 3系 or Mercedes A-class / CLA...etc. 咪又係改到鬼五馬六

但全世界望住你係笑你柒bor....

認同
每次我聽到呢班仆街出現
我就會詛咒佢快啲撞車死
你有自由改裝 但影響都人就唔啱
真係好撚憎呢啲傻尻撚人

唔柒喎我覺得好型喎

利申無揸過康打無響喉

次次見到扯撚哂旗

改到嘈又真係on9嘅，但俾油俾到盡都唔夠人快呢句就唔啱啦，新款civic樓主係咪覺得自己可以贏到先

公平d講句
響喉真係熱血d
而燈口 兩三腳空油係for無咁易死火
不過講你都唔L明嫁啦
交返比電腦控制啦
利申：fgk 長期2000rpm 左右腳eco mode

以前揸mark x就成日俾佢地推
打死火燈俾佢過完又頂住哂
燈起仲要踩多幾下空油好撚嘈
結果幾次都係地板油起步同佢地講再見
宜家揸alphard都仲會俾佢地推

利申：太食油賣咗俾人 轉揸alphard

睇親日本軽car對戰 都係s660贏

你識揸棍波 使乜兩三腳空油
又racing clutch?

有錢都唔揸啲垃圾車啦 好撚嘈

平

我仲未有車牌

H 車唔係個個識欣賞。

唔係下下都波子拉利先叫好車既。如果你真係鍾意車，你會明。

其實有啲改響喉又真係為加咗匹數嘅…
但當然有大部分都係是撚但改條響喉落去 得把聲 又冇力又唔曉行嘅牛肺就不了…
算啦 H車唔係個個識欣賞㗎…
利申 中撚哂Honda毒嘅H撚

建議你睇下VTEC既原理先出嚟嘈。

然後垃圾Honda係後面睇住你入彎飛出街？

又係呢啲post
次次都係講埋同一樣野
老實講而家條街vw仲多過honda啦
benz audi bmw vw啲濕屁都唔少

而家好多真正mk只係追求快
幾萬蚊一架電腦車golf gti D波地板油有邊個唔識玩
快又快過honda 平又平過honda
但係完全同架車無溝通無駕駛感可言

早多十幾年前你都仲可以話呢班人mk既
但而家仲揸緊既話呢班人我覺得先係更加值得respect
起碼佢地真係識欣賞車同中意揸車
唔係盲目咁跟住潮流一味要快

換得喉既 有邊部無換極力子
Keep原裝邊部會有換極力子

吓 個問題係

香港嗰啲響喉+所謂racing clutch撚，10個有9個架車係冇快到

留意返
揸Honda同揸響喉Honda係兩回事

Mk仔由10幾歲開始啲行為都係不可理喻架啦

咁我想問你 你又點知道有無快到？
我都見過d真係用眼睇得出唔係錫車既cf4
鐵通直出 仲要聽到有震螺絲既聲
與其講哂全部響喉honda不如講d真係為嘈而嘈

人哋改完上gic有咩問題 係條街快又比你哋屌

係美帝國揸Civic
架車真係踩地板油都唔去

無知一問 gti係快既？

快過type r 少少啦

所有樓上既論點/反駁既論點XRX全部中哂
有人話你柒頭mk仔呀XRX

成班真膠

有mk妹👧🏼

我想講歐洲車都好多響喉撚
3系寶馬低轉都嘈到拆天
唔好以為夠嘈就可以扮M POWER

改exhaust 有分頭中尾，淨係改尾就把聲; catless downpipe 到直出尾段對turbo 車係順好多，減少回壓，馬力都提高左。當然，會曹到拆天。又唔止Honda 車會咁改，好多46 都係。

系你老母

其實H車TEC聲嘈過喉聲, 佢係咪唔識分

畀架超跑你咪又係要停燈, 要咁快既車做咩

睇你咩排氣
直出個d真係幾撚響

超跑最鍾意夜深人靜勁大油麻車/唔郁車嘈撚住晒, 仲乞人憎啦

屌你老母你都on9 我講緊嗰啲條喉街頭嘈撚到街尾都聽到嗰啲呀 為安全你唔撚好學啲子彈仔咁裝個apm喺車尾炸機？咁就安全喇

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

喉響一定係改喉?
POP&BANG一定係改喉?
揸車一定要飛車快車?

識得有人fd2水喉通
嘈到真係震

超跑最鍾意夜深人靜勁大油慢車/唔郁車嘈撚住晒, 仲乞人憎啦

響喉架車係咪勁D
嘈撚到仆街 遲早咪又撞 戇尻MK仔

mk 係生存係平衡世界的⋯
掃把佬 點睇

有次call uber, 來左架新jazz
一開車，條喉響到我同個朋友你望我眼，好難忍到笑

有響喉撚話「咁人地跑車咪又係咁撚響咁撚擾民，雙重標準啊你」

心諗你地至少㗎車靚過你部垃圾，而且啲聲好聽幾多（至少唔係刺耳），仲要一俾油就唔見，差幾遠

利申：駁到個連登響喉撚block咗我

出現啦，響喉撚專用論據：車牌都未有學咩人嘈

係囉 我on撚9囉
但我比你既忠告係
自己埋去26到問下了解下先啦

笑而不語

最憎HARLEY個D重型電單車, 把聲好似痾爛屎咁

響喉唔是問題
響喉但係自動波先係問題

其實依兩部都好型，雖然我覺得蘆筍型啲

拉

平囉

點會Nurburgring 頭轆記錄都好似係Civic Type R
當然改咗另計。
利申：上一部車係GTi.

最戇鳩係大大聲望落去原來幾皮嘢廢鐵

以為話緊fd2 dc5果啲

vtec

其實Teslun 有咩得罪你

而家小咗好多civic仔

我淨係買option都貴過佢成架車

貨van佬改響喉
MK仔表示笑而不語

好靚嘅閃字

皮幾廢鐵先好笑，echo做乜勁

利申： 渣Honda 因為平

會吸引到目光，至少有我嘅

我會睥9住同露出嫌棄嘅眼神

都係我地teslub高質

真 同埋超跑天生係咁 唔係整色整水 垃圾扮上菜

可唔可以解釋下26響喉既理由

不論26 46 76

咁Rich MK都只係有錢買A3 A4

26體積細，有時入左盲區根本擰埋頭都睇唔到
所以26有聲響發出會比其他司機注意到，減少意外發生
但長期高轉撚，呼油撚落地獄啦

因為cheap 所以有幾大聲整幾大聲
一閃就過人地以為跑車 但其實係㗎垃圾

其實Honda車無問題，係響喉on9姐，響喉就乜嘢牌子既車都有on9改
有好多人鍾意玩車款，d原裝type r先最值錢

利申：非Honda迷

hi，我係揸筍，不過岀街覺得冇h車咁吸精

依家最撚戇鳩係就cla250撚 揸架柒碌以為自己跑車

渣hiace咪唔洗囉

我話俾你知 改響喉係唔會令到你架車更加型㗎 你明唔明啊

u get the point

唔係有人咁撚on9呀，三四十萬當跑車？

但好多兒登仔軚盤都未掂過負皮我

我都係咁話

咁你講嘅係事實嘛
我認為26係有需要裝響喉（適當嘅響唔係9響
至於康打響喉
老老豆豆依加求其搵部RJ組都響過康打
仲要加埋啲死人pop&bang
唔識欣賞，學樓上啲ching話齋
架車勁 自然會有 唔洗搞咁多野

見過架H車響喉撚燈位一起步即俾隔離線架的士放星星

喉

EG6 GIC 1:28
你Tesla去咗邊？

揸jazz都俾你屌

巴打個名本田魂冇人明

樓下成日有架響喉撚半夜嘈生晒
仲要學人泊街

以車論車其實Honda真係好唔錯...
你望下FK8圈速就知,呢個價位完全無對手
利申：響喉真係好自私

I go to溝女 by HONDA

唔好揸26咪仲安全

Type R / Euro R都是好東西

裝條downpipe chip一chip 啪啪啪

真係唔知乜撚嘢心態

同揸跑車一樣
係香港揸跑車
比你一秒上到100都好
DLLM下個街口等下紅綠燈先啦
利申：見到改車會指住笑

響喉個班我都不敢恭維，但唔好咁話honda啦 ，honda無罪

利申教書揸honda

d mk妹撚識車咩
淨係睇外表同聽聲

因為本田歸右

濕鳩心態

前兩日先放完架垃圾星星

你仆街啦係mk 車台屌響喉狗，一陣一大班響喉狗牛肺車mk 入嚟屌柒你

連登仔點睇subaru?

好撚正

我識得有個呀sir都係教書揸honda

Mk仔冇銭買power咪揸住依d打飛機先

Mk仔冇錢冇m power咪揸住依d打飛機先

唔係講緊MK嗰啲DC5 FD2 CL7R咩

買架135i都得掛

成日起街聽到好似好勁咁，一望，屌你垃圾車

其實而家揸部紅盤頭honda真係品味黎，講快又唔係真係快，但勝在好玩 咁當然你改到鬼五馬六個啲又另計啦

離題問一問
MX5 NA算唔算MK車?
P牌仔第一部車想出

扮跑車

話扮跑車個d好撚on9
一竹竿打一船人
NSX 又係扮跑車阿？

呢個可做參考

同問 點解香港人咁仇視Tesla

初頭我對TESLUN冇乜野
點知有一次係室內停車場行緊
後面有架TESLUN無聲無色咁碌緊埋嚟
個司機唔撚知係咪盲
我係佢前面咁撚近都仲比油
唔係見到有頭燈光我縮開就應該死撚咗
屌晒D TESLUN老味 成咋渣埋D電子玩具

唔得
寶馬棍波同康打唔同
康打入波金屬有抽插聲好raw
設計係由副偈出發
即係話鳩渣 副偈都唔會爆炸
而且康打設計係街跑

寶馬就由司機，乘客出發
始終家庭向車 舒服為主
但寶馬鳩渣 你部車副偈冧得

本田=你教部車點走
寶馬=部車教你點渣車

其實佢地坐係入面 會唔會都好嘈 好大聲？

好心要型買部tesla

唔嘈下你
累你炒低一件就唔好啦

窮酸

元朗最撚多呢啲人

識好多26朋友都係裝響喉
但平時低轉，塞車/道路繁忙先高轉

自動波聽落真係好無味道
有縮油果下差好遠

pop band 。。。。。見親改車fb page都有人問 要改啪啪聲幾錢。。。。

係 根本曬狗氣
唔識以為好勁
識就知咩料

no no no 慢車改到好撚快先正

不過好撚貴!

我都好想知modal S幾型呀

Sleeper.

了你老母個解咩做皮包鐵學人講安全

160cm限定

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

呢啲車緊係要玩全原裝

On9仔出沒

有女多廿匹
夠嘈代表有技術

好似係

點睇掃把佬 蕉蕉聲

有時見到柒車仲嘈嘈貢真係笑死
d聲又唔係靚，又拆又散

喺香港人
10個Teslun 7個仆街 2個on9
得1個正常

響喉 mk 牛肺垃圾日本車
有聲無晝

利申 渣緊

喺外國就可以好撚快
香港就算鳩數啦 改完入block勾

見過最誇張既係一部jazz 學人玩四出，又慢又嘈

我部e93 323 玩贏fa1 （好撚噪）

揸nsx都柒頭mk仔

Agger...迫到好似mini咁。。。。

如果2500na 輸被1800na 湯左佢la

有樓有車上等人 揸honda徊罪你
你揸 林寶拉利既話 吹你唔漲

因為歐洲車貴

就好似台灣啲垃圾車收垃圾嗰陣響音樂咁

俾全世界知又有垃圾車司機，揸住架垃圾車收垃圾

因為......係窮啊屌你個閪

冇玩啦 啲女鬼識咩

被玩具撞4就真係笑4

唔係香港人，連登仔姐

真係中環尖咀極少見

下下鬥直路我渣bugatti啦
你地唔撚識渣車唔撚明點可以踩盡架車嫁啦

冇話上等人，只係有mk仔一見到俾人笑，就即刻自卑心發作 唔知頭唔知路就話返人冇車，咪同佢澄清返囉
我有要主動炫耀？做咩姐你

cla先嘈

Mk仔邏輯係咪有啲問題

話你改響喉嘈生晒 就反問邊架車會無聲....

笑你揸honda以為自己車神 就反問人係咪揸超跑....

9唔撚搭8，屌你我揸巴士都冇你咁柒啦

最撚憎響喉 屌

成日攞tesla 同其他車比個d 一定係唔識車既，自己Google 下NA 車再出聲啦

嚇到炒落你度就好笑

架車太靜 啲死盲撚成日係路邊衝出嚟
換完響喉 格兩條街都要等埋我先敢過馬路

其實honda有咩問題

係渣個人有問題姐

Lm

NA Turbo Tesla 都有
揸過model S 真係番唔到轉頭

內籠科技感
加速力
外觀
加埋成堆電子野

正

D mk妹撚會睇車咩
車出車入就得
你唔撚車佢要佢搭巴士佢都屌柒你

Tesla 坐後面好暈

Drag race Honda贏法拉利

我唔清楚

你？村屋？搭西鐵=有車有樓唔好咁啦新界西清
大家都揸車既話，唔好吹到自己高一高踩低人

淨係個電軚已經比下去啦， hydraulic for the win

條友真係唔撚識㗎喎

外觀真係好主觀 答你唔到
成堆電子野真係鐘意揸車既 有幾多電子野可以熄都想熄哂佢
仲有以model S既重量 入灣前要提早勁多收車同埋要收到勁慢入如果你淨係燈位賽我無野講

改左做四驅 仲要勁撚輕 真係幾快
不過最後壞撚左
依個節目貴車車主 十個有九個都係唔識揸
Launch control 都唔識用

關部車撚事，自己手車好唔好先重要，有幾多人揸得盡部車丫？

村屋一層過唔係樓？另外有層私樓放緊租又要同你講？

我由頭到尾冇要主動提起自己有樓有車，係條柒頭老屈話冇車冇資格笑mk仔咋wor

我有因為自己有車有樓而踩低人？我淨係踩低班冇料扮4條 買部honda就改響喉以為自己好撚型既mk仔咋wor

踩親你條尾呀？自己自卑心發作就起我底嘗試笑鳩我，做乜鳩

因為你針對本田
你應該係屌所有牌子既響喉撚
超跑除外

借問聲, 樓主揸緊咩車

淨係識講有車有樓

係咪比H車介到傻撚左
唔憤氣要係度出post

講真，相比起改響喉
想問下啲響喉假狗車又點計

我唔知你講咩灣
如果山頂個啲又窄又急既 係 tesla 會輸蝕
但想講其他情況 真係冇因為佢既重量而要好似你話要勁慢入
利申：本人揸車（同其他興趣）一向有新追新 唔係個啲咩要raw要棍要mechanic 既人

早幾日吐露港坐fd車 比架睇唔到fk7定fk8狂推
唔知條友文盲定唔識野 X4MC都推
下場唔洗我多講

真係好撚柒憎
係條街行行下都比佢嚇撚到心臟病發
嘈撚住曬
係屋企 住廿鳩幾樓都聽撚到
屌佢老母 唔撚化

好撚型 成班毒撚嚇到仆街

我就冇自卑心發作呀我覺得有啲傻仔玻璃心，俾人串一兩句又吹到自己上等人咁姐原來大西北

屌你文盲？邊到見到我吹自己係上等人
有柒頭見我笑鳩mk仔揸響喉honda 就話好過我車都冇

我咪回應返冇車唔代表唔可以笑鳩班傻鳩
順便就住佢話我冇車而回應，陳述返自己有樓有車，幾時有話過自己係上等人？？

笑鳩mk仔柒唔代表讚自己上等架wor

Btw唔明住村屋有咩好笑，一幢2層獨立幾千呎，有花園有車位，住得好撚爽

岩岩睇到呢位有車有樓清架車原來都好撚貴，平時搭西鐵既原來

知啦，好撚威啦

咁超跑改straight pipe點計？
我覺得咩車改喉都無問題
加返個valve 同埋唔好夜晚係住宅區炸就得

Alfa....
其實揸咩車就唔影響我笑鳩響喉撚既
揸巴士都一樣可以恥笑班柒頭

又係你....
冇車冇樓住劏房都有資格笑鳩你班mk改喉撚啦
揸住架爛鬼車以為自己好型

罷搭咗黨鐵好耐
平時去發夢會搭巴士小巴，有咩問題？唔通揸車去俾人截呀
搭公共交通工具就唔可以笑鳩班響喉撚？

唉你班響喉撚，好心你地聽下其他人意見啦望下正負評
唔好再沉醉係自己世界入面自我感覺良好喇出面啲人笑緊你呀

Teslun 路過
裝左4出Ak straight pipe
平時燈位Rev 住4000轉等起步
吹咩柒頭

人地笑鳩你，就淨係識攞物質去人身攻擊返人

笑人窮笑人冇車冇資格，駁返你話冇車再窮都可以笑你班煩膠，順便用「你地既邏輯」（即係要有車有錢先可以笑你地呀手講到好撚白喇）話你聽我有資格，就不斷針對住我話自己有車有樓嚟講莫名其妙奇撚怪怪

算喇 香港有車有樓有幾難 唔好嬲

明明一開始又係佢地要話人冇車先
同完佢講我有車有樓之後 就屌我要踩低人 扮上等人
跟著就攞我住新界嚟笑
我真係R撚爆頭

仲要FA1連棍波GK5都係打個和

算啦唔好篤爆人
就係多呢D傻仔成日周圍了人皮車
人地放油又話自己跑贏人
有冇諗人地從頭到尾無理過你

了人皮真係on9好撚憎啲仆街

冇計，大部分揸得錢7 h車都係咁，又想威又冇錢買新車，入一入個啲車會谷，大部分都公屋mk仔 阿叔，剩係可以靠架車去曬命

駁唔到, 呢個真..

嗱，大把公屋仔揸寶馬，tt充大頭鬼多既，你講揸H車既現象一定係新界元朗最多得閒出mk睇下個個golf R個啲啦，H車多數大西北

又無人地NA咁厚把聲
拍拍聲就著火咁
就好公屋人著到成身唔知真定假既名牌 好羞家

首先你有冇錢買飛仔車先

Vtec 9千轉

好多人都係自己意為人地撩皮
之後自己踩油走就話人地星都執唔到
人地跟本正常駕駛緊

得罪講句
FA1呢架野
我覺得真係EK3都快過佢

佢本身定位就係買餸車

唔會呀嘛
露荀罕有物種黎喎
揸第幾代

咁即係點？揸跑車又比你笑，改車又笑
搭巴士最撚型？

依加mk 妹都識揀上c class 3系啦
認牌子唔認車
d mk 仔都走哂去買十年二手bba 幾皮野呃蝦條啦
所以呢d 車只能買黎自high
型又型唔到，女又溝唔到
真心鍾意車先會揀

10仔

家陣玩掃把佬果d 都變哂呀叔
你睇下掃把佬車會d 人年紀就知
後生出唔出到保險都成問題
架車又唔係易揸，極力子重
新車另計
H 車易揸得黎爆tec 又high
受歡迎唔係冇原因

品味野，玩飄逸
5仔快唔到但好似同部車一齊跳舞咁
講feel

長途跋洩

ody啲片真係不敢恭維 睇automxmx都冇咁嬲

我大西北又Golf R咁點計

80000轉

Mk 好似係

渣棍波既話 落波rev match時好有滿足感。利申：渣掃把佬 棍波 無改喉

Subie
其實揸咗咁耐車，通常啲梯丫佬STI市區都斯文，高波低轉，都冇咩周圍撩人皮，上highway有啲想踩下tec玩下turbo我都覺得合理。相反啲Tes撚下下都喺燈位玩彈射好撚煩，彈射完又要兜把刮翻入嚟搏屌
樓主所講嗰啲常常係普通牛肺Civic echo死改爛改得把死人聲，嗰啲就黑人憎

好多麥記專登低波高轉吸引人注目...

響喉撚正仆街

屌晒響喉撚全家

其實呢真係遲啲想出部平平哋日本棍波玩
但奈何cl7 is200 嗰啲出牌勁撚貴
真係得返r32 rx7 supra 嗰啲玩？

之前睇YouTube見到一部eg8 開top speed
點知突然隔離有部r32 飛過 ..

cl7 is200都叫貴..

保險費

頭1,2年貴姐,要硬食
正常你個保費會隨時間而減

唔夠歲唔夠牌冇NCB咪貴囉...

咁大西北都有林保，唔好golf r周街都係啦

巴打我都係
伸脷：GC8 原裝喉

XV

個價都拋離幾條街

好撚想揸fd2mugen rr

珍 堅想試下mugen rr

死去金雞揸灣岸算啦

成日高轉既話 縮短換油周期就無咩問題

其實改就冇問題，但真係唔好響喉，將心比己啦

最撚7係十年jazz fit仔都改響喉，濕屁聲

Jazz 都響到？

改直出咩車都響到啦

人人都mk過
後生係咁啦

大個就轉taste
Nsx除外

最癲見過Jazz係咁打炮
同埋裝turbo

李十X帶膠錶

金勞響喉當然有咁響得咁響

都係嗰句
Fit最癲係抬K20
抬完 咩原裝Mugen RR 都食塵

我夠知啦
我講緊我係香港見到有人咁做先奇

香港就真係冇力嗰啲最嘈
改到尾段多10匹, 但係頭中段少咗2kgm
值得咩

好撚似穿左死氣喉咁，鬼殺咁嘈

28歲出架9佬sti都要13000，short撚左

笑出聲 我屌

社會垃圾係比較鐘意刷存在感

屌佢老母年尾出撚左bonus就入佢老母手

你就出部jazz吸收下路面經驗先啦
26響喉有自我保護程式都唔知

極力子重？🙂渣過未？

唔係講笑，屋企樓下係大直路，晚晚總有班仆街架車響到以為有野爆炸我嗰度仲要係直路起點
比油嗰吓真係嚇死，依家夜晚一定要閂窗瞓覺

13k姐.....我黎緊個架33.6k都未講野喇......

保你老母咩皮包鐵風吹雞蛋殼前兩日又死左件 俾你嘈到火箭升空咁又點 都係嗰句 揸得26就唔好怕死啦 又要驚死又要揸 返屋企縮返入老母個閪度啦

Richard 哥玩車係另一個景界
點可以同MK仔比

睇你對重既定義係咩啦
可以肯定既係掃把露荀呢d
clutch 都係有返咁上下重
同埋需要一定技術
Honda 就出名易揸

無車就不如租下車補鐘拎路面經驗啦 豬閪
學撚似你咁 香港運輸處出個電單車牌等人去死阿？
狗唔撚答八 扮哂大蛇柯尿
唔撚屌你比你落台炸 諗清楚自己講緊咩啦

係囉全個連登得你條柒碌有車咋 你最有經驗定係裝條穿窿水喉喺架垃圾300cc皮包鐵就係你呀？ 明既 你呢啲燶閪冇錢買又冇錢養46咪走去揾命博做皮包鐵囉 但係又要淆怕死跟著就整呢整路愛惜自己呀ching 一陣炒車死唔去又斷手斷腳就慘

26真係好麻煩成日左攝右攝

揸NSX
對唔住

我好口渴呀⋯⋯

RIP

通常無修養、無家教先會裝響喉，擾民！

咩年代同2000cc NA 最強有乜關係？
依家啲車條喉車放炮仗咁我都唔識欣賞

好似D矮仔禿頭地中海咁，舉手投足都同身邊嘅人講緊：「你睇下我幾柒？」

都係一句口味黎嫁姐，唔通你又唔俾人地中意淨係換尾鼓果種沉聲咩。你地中意聽超跑響喉又唔俾普通私家車改喉，因為你地唔中意又嫌人窮。姐係唔關嘈唔嘈事啦，姐係渣超跑有特權啦，同黑警笑公屋仔有咩分別

你就是佢

咁你又可以點

知唔知咩叫衣不稱身
你唔係跑車就咪撚搞到條喉咁撚嘈
你中意個啲聲冇問題 但你一定要裝係架前7到 咁樣就係柒

不如你又自拍下你著緊咩衫同你個樣上黎睇下係咪衣不稱身？每個人都有自己中意做咩嘅權利，姐係林寶牛肺聲就冇問題？兩重標準？

人地原廠就咁撚嘈 你吹咩
唔好成日都話咩權利
你老正睇下驗唔驗到車

得把死人聲

笑左

架車有少少價值 改下都冇所謂
屌你2蚊買架垃圾番黎改埋啲土炮
就話係自己中意玩車 追求跑車聲
唔係唔得 不過係柒咁解既
啲大媽夠中意將啲名牌攬哂上身 唔係唔得 柒囉

你一早用法律角度黎同我講咪冇事囉，班響喉撚全部都要死添，包括嗰啲裝車機痴茶紙嘅人，要玩嘅你痴張貼紙班狗都可以出驗車令啦。係都要話咩衣不稱身，你個柒頭皮依家衣不稱身唔夠人講又spin去第二到？咁你依家有冇權利衣不稱身？

話你柒啊屌 重點係你好撚柒啊

俾啲point黎好冇，淨係識人身攻擊，有冇讀過書嫁？同啲毅進仔一樣嘅柒頭皮，你啲衣又有幾稱身啊？睇過？

條友以為一起步著tec

係咪要貼牌薄？

你咪貼囉，最好貼埋你個樣，人柒就唔好渣靚車啦。廢是啲人睇到你都覺得哂左架車。

貼啦

一陣upload
整理下

未見過就話人樣衰 真係犀利
而家你架Honda 柒就係人都知

帶條女出黎走番轉 認識下？

加我tg

我都想睇下連登仔嘅角度黎講你算唔算靚仔

呢條友話會自貼
1 牌簿
2 自拍
大多我一條女

而全部都係佢自願，我唔會同你貼。

你加左我tg同我私了有乜用，我都係想係到見識下你有幾靚仔姐。上連登都要自爆，我點夠你玩啊。

家樂！！！

有頭髮........??? 邊個唔想揸超跑

唔係唔得，要改

有次係element停車場幾個mk圍住架honda係到嘈到勁大聲on99唔知做乜 跟住有架開縫法拉利泊咗喺隔離班on9仔即刻收哂皮

所以表達左D咩

咁點？==

圖？想睇你揸咩

好型呀

係停車場玩車嗰班真係好撚煩，尤其海運嗰班，搞到成個party咁我屌晒你地老母

弱智都有藥醫
On9無藥醫

同你講26條喉響d有自我保護作用
你答我 我無錢買同養 又以為我渣26
我有咩車都唔洗同你報告啦
講唔掂就求撚其作d野話我燶閪
我燶閪會令26響喉無保護作用咩
咪撚再羞家啦

唔裝響喉4轆唔知我地係到

之前有個傻鳩響喉勁戰4想同R6起步鬥快啦
部勁戰4重一直比油扮N波
一綠燈架R6就唔撚見左人

有咩戇鳩未見過

乜係勁戰4

LM睇牌簿 車匙 加手寫會員number

岩岩google完
原來綿羊仔黎

跟住你撘地鐵返屋企打飛機？

我改無限喉架
你班廢柴識閪咩
改完都係64匹

牌簿呢

有未

正

推到有牌簿

幾時有得睇

林寶再改直出會點

LM

牌簿牌簿

本簿去左邊

問緊grandpa借

香港人唔識乜叫sleeper嫁la
只係識超跑同踢屎啦

巴打你好有型 識咁多野

就算睇機器大家都係130隻
R18係單cam 低扭一定好過 L15B 雙cam

只不過fa1車身重
而EK3副D15細踢都130隻 會唔會打和？

吾識就米撚講

揸跑車 得條直路識快 俾油係人都識喇

簿呢

手足俾黑警拉左？
有無事

可能渣太快趕住翻去拎牌簿大尻我地，所以攬左山

改到無晒低扭為乜

香港地低扭仲緊要啦

唔比人轉灣快-.-？

十個裡米得一個會真係會灣快 其餘剩係識交通燈俾下大油 直路撚

=.=你同過佢地出？我唔夠lv跟超跑飛

仲以為有靚車睇

人都冇埋啦，仲邊有車睇

我都等緊90萬coupe

轉個頭又話買200萬coupe

小人玩。
係街搵部10代都難。

係街間唔中都仲見到s2000

ap1.5最正

留名

應該係武勇手足坐左監
不過咁有錢 一定有律師團
等你啊手足

之後石澳Audi挑架拉利嗰個係咪你嚟

我=slow

有簿未

等左幾日借到未？

有意思咩？
最大問題咪係班超跑撚原裝係咁，一般大眾冇佢地符，但響喉撚格硬改到條喉勁鳩嘈
明明可以避免既野偏偏要做，去影響人，唔係弱智MK？
有車冇車既正常都好撚憎響喉撚啦

汽油車有聲在所難免，如果有錢買超跑果班人諗住買架車係為左嘈住人，呢個係佢地嘅權利。咁渣改裝車嘅人都有佢地嘅權利去改佢地條喉，去同果班渣超跑嘅人睇齊。而死氣喉嘈呢樣野本身係本身係法律上係允許嘅，改裝車可以透過報正呢種方式去令佢地架車合法。

咁試問超跑可以嘈，點解一般車唔可以嘈？如果你嘅觀點係超跑同一般車都唔可以嘈，點解巴士同貨車又可以嘈？

都唔知你地嘈乜鳩， 其實幾多分貝先叫嘈姐

留名等睇牌簿同車多條女走轉

我諗牌簿都唔係問題，可能女先係問題

笠水最柒

都應該係

條友好似成日吹自己屋企幾有錢
又話有跑車又盛

女就唔要啦

本簿呢

佢d靚車, 又Tesla 又m2c ttrs, 女都冇條?? 不如捐番入老母個閪度

rip，應該唔係人世啦

響同槽都唔係問題
重點係好L7難聽
D cheap 雞straight pipe 真係屌出聲

算啦比佢摺埋ff 啦

玩得康打就要貪佢爆踢個下熱血
你估個個唔知GTi快咩
玩感覺架嘛

利申揸豐田

突變嘅爆tec根本就係技術冇改進嘅證明
做到四五段連續可變嘅話
根本唔會有一下爆tec突然多咗好力嘅感覺
瑕疵當熱血

咁turbo夠係一段

下個彎炒架喇

睇下咩車囉..其實睇車主有冇品既姐
FK8個啲跑車真係冇得講

要科技玩dct唔玩棍啦

你不如了解下咩係tec 先再出來討論
唔係得honda 先有tec, 其實好多車廠都有類似既野
連續可變咪變左太線性， 同埋9千轉車你想變幾多段？

turbo 推背都突然好力左， 又瑕疵當熱血

你不如了解下咩係tec 先再出來討論

vtec重點就係改變lift 而唔淨只係timing

基本上而家只有Honda會喺好多款引擎都放可變lift

尤其係高馬力引擎 因為追求高轉馬力 導致低轉時用高轉嗰陣既氣門模式會冇晒扭 所以先有所謂VTEC既存在

即係話一般所講既「著tec」嗰陣先係副偈原有設計狀況
而低轉時反而係特登對氣門施加限制去加強低扭

多段會太線性? NA偈就係追求線性, 竟然俾你話「太」線性?
而且Honda都有嘗試過, 由B16A得開同閂, 慢慢演變到90年代中期(好似係D偈)有三段式VTEC, 再繼續改良。技術上其實係做到。

不過可能就係因為啲Fans鐘意「著tec」, 導致而家反而係特登喺K20A做到有「著tec」效果

同埋 望下年曆 都2019年啦 FK8自己都2500轉就最大扭俾你 2000轉就俾到8成你啦 仲講咩turbo會突然推背?

vtec is the best

rip

手足好落力
我都忍唔住想推

咁你有冇報正呀？條街又有幾多響喉撚有報正，大家心照啦
講咁多去比藉口自己掩飾為左自己私慾去影響一大班人

我果架係水貨，翻黎已經係咁。佢冇報正係佢嘅事，咁法律都允許我有一己私慾，點解唔可以同超跑撚一齊起油

隨左係到屌你又可以點😂😂😂

唔知閣下有無超速呢

😂👍🏻

諗起第一次黃大仙大戰
有人叫車台響喉撚去警察宿舍響嘈住佢地訓
香港人真係當所有人係condom
黑警共狗仲團結

無錢買就無錢買啦 扮咩好鐘意車

我揸civic hatchback得罪你咩

btw 供完想出type R

真係唔撚識

你講得啱我冇錢買。

唔知你揸架咩車咁巴閉呢？定係連車/車牌都未有？

你咁樣只係大大聲話比人知你自己係井底
真係睇下XRX d片先 香港仲有好多呢d人

大把人有H有波子啦傻9
你又渣咩？

話人無錢果個正on9仔
而右養緊兩部車 一部911
一部es8

部es8人生係第一部車，成18張野仲少野整過部911.

我都有架 任渣任煲車唔洗理🤣

簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿簿

要嘈住佢地訓覺洗撚響喉撚，你十幾架車係咁bu 都夠大聲啦
用場運動做掩飾，要幾on9先諗到

一個代表全部？法律批準左你有得做響喉撚，我吹你唔漲，但你係咪唔識睇中文？係一大班響喉撚冇報正，影響人地

因為嘈 會吸引人去望 望超跑 賞心悅目 望你架柒車 令人作嘔

咁樣會唔會易明啲？

要聯合所有響喉撚出黎報正嘈撚死你班仆街

你唔識欣賞我都唔會阻止你正如我見到你都會想作嘔

每架出牌嘅車都有驗過噪音合格

法例訂明不得改裝或替換以致發出更大聲響

權利?

咁你覺得多啲人鐘意睇超跑 定多啲人鐘意睇honda
自己去london cbd 睇下幾多人追著架超跑黎影 honda? wfc

要出牌嘅話，笠殼磨number都到牌啦，呢啲咪改裝囉。更何況水貨翻黎就係咁，我咪又係大搖大擺係街行

響喉撚無話去
係有人 唔知和理非戇鳩仔定點 叫響喉撚去

咁不如你又去日本大黑pa睇下睇多人追住架jdm nsx黎影？ 超跑？ wfc

我去過美國日本car meet
乜鳩車都有人追住影wor

笑死 改裝車車聚都冇人影就死得啦
即係一個精神病人去青山醫院見到啲人痴痴呆呆 就話成個香港都係痴線佬 咁樣合理？
奉勸你 冇邏輯嘅 就自己摺埋

啲人去car meet 係想睇啲特別嘅車 但特別唔等於美觀

又係你叫人去london 影honda，咁我就緊係跟你logic去日本影超跑啦。 去歐洲唔影歐洲車唔通影你咩，你又知唔知你自己up緊乜啊，係咪俾響喉轟到傻撚左啊？

IG: live_my_30000_days
佢揸ef8 但有senna 點計？

係叫你去london cbd睇人追著架超跑黎影 跟著斷句 先再honda wfc

師兄要改善下閱讀能力 就算斷句唔清楚 都冇可能咁樣演繹句句子

再講 我睇你嘅回覆 你好似都唔明個邏輯問題喺邊
你去改裝車車聚成班人臭味相投 緊係大把人影啲柒車 但cbd (central business district, 商業中心地區) 講緊係普羅大眾

唔講外國 喺香港都冇路人會影你架柒車啦 超跑就有

唔知揸開honda 嘅巴打係唔識英文 所以睇唔到個邏輯謬誤喺邊 定因為個人都好似honda柒車咁 有聲冇速度 有軀殼但冇腦 所以睇唔明個邏輯問題

你講乜鳩呀
言論同叻哥一樣 1999

我剩係想睇牌薄

我想講依家BENZ堆CLA同寶馬堆3系都好多響喉撚
點解個個只針對HONDA

普羅大眾見到嘅所謂超跑，都up唔出佢係乜車。淨係知佢貴，咁又的確係有錢，係事實。
但靚唔靚都係見仁見智，我唔會出聲去話佢。你係要衝出黎話人渣h車臭味相投，咁我咪繼續3點幾起油提你起身痾夜尿囉。
識嘅咪欣賞日本車嘅大有人在，大家都係咁響，中意車嘅覺得好聽，唔中意車咪覺得佢嘈。
本身好多車主都守規矩，半夜都唔會拉高轉。
但你依家衝出黎搞分化，只准超跑起油，不許h車響喉，咪理9你囉。我就唔撚信你訓訓下教俾超跑嘈醒會賞心悅目咁起身。h車車主都冇搞屌你，你係要出黎俾人屌嘅。訓唔撚到教記得望下出面果架係超跑的h車。

第一，xrx有rx7有mugen rr有拉利，我諗我都同佢臭味相投。第二，2017年紐布靈最快ff車係fk8。第三，我謙虛想睇下你渣咩靚車，可以俾普羅大眾影下

口口聲聲話人柒，但又唔拎啲靚野出黎俾人睇

仲未有人答到我我架柒車嘈完你你除左打字又可以點😂

關你撚事

嬲囉
連登仔最中意嬲
不過嬲下就算

開post

改車撚永遠只會用超跑魚蛋論，無人話超跑唔嘈，但唔諗下有幾可（幾低機率）係街見到超跑轟油門，但就日日見改裝車轟轟轟，所以先有呢個諗法。

得罪講句，細個玩子彈仔fing 歌轟街坊，大個咗玩響喉轟途人，骨子裡就係 attention whore。